屌你老母連登仔 美國出咗聲撐香港又比你地屌

唔出聲又屌鳩人唔出聲
出咗聲又話冇實質行動
幾撚時先識忍辱負重 人地出聲既咪講聲多謝 期待行動

屌你老母又做過乜撚嘢？成班毒撚淨係圍爐睇cos雞
拜登上台已成事實 無侵咁強硬都係事實 屌你老母人地出咗聲都叫試下水溫
屌你老母開口埋口china joe又乜又柒
自己又唔撚做啲嘢去等人救 等人救又屌鳩人
人又係你 鬼又係你 痴閪線

你地呢班毛都未生齊既就唔撚好咁易受人影響

兒登仔: 唔係侵做出聲都係虛張聲勢

樓主你講事實岀嚟會比人屌你五毛分化狗
兒登冇討論事實嘅空間㗎

比人屌咗好撚多鑊五毛啦
我利申返 撐侵
但依家事實拜登在位 撐侵還撐侵 人地出咗聲都要撐

Gphone都講撚咗個遊戲規則
連登仔就搞串個party

當你以為連登仔只係得同一個人黎

你就發現原來自己一直係網絡上自問自答

成班犬儒為咗自我感覺良好

兒登： Only Trump is always right

收皮啦 死登粉 上邊成班5毛群魔亂舞咁

如果肥仔奧同侵一早用無人機殺軍官

再制裁香港

3月啦 國安法拉左咁多個講幾聲就算 個位咁好做我都去做啦

SHUT UP FUCKER

我理撚得China Joe up乜，美股個市自佢上任以黎日日仆街 唔屌佢就假

唉… 由佢上任到而家
最穩陣既台積弱就愈黎愈弱……

有d連登仔係警犬，有d係pr，唔好入哂“連登仔”數好wor

而家選多次我保證侵贏